咁啱見到輔警總部有車出，順手抄咗啲車牌

RE6439
TF6529
VH7263
VL3547
VD7253
VJ7253
TW6449
VW2647
TE5247
以上全部都係私家狗車車牌

推

讚

老豆搵車見

report to tg

醒

搵埋啲人名留番日後用

已report 晒

叻豬

Fuck the popo 我屌你老母

Ho ball! Push

推！！

老豆搵車

有無警車資料庫

之前我係太子果個狗隻遊樂會都抄左d
ve4753
cg4628
rl5322
ur5624

無圖有啲難信

@hkaeb_car_plate_check_bot

已全部記錄做危險校巴

其實狗車做目標都唔錯

Thanks.

I have recorded all of them.

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

有埋顏色 車款就更加好

其實係街見到，戴個口罩掉爛佢窗都得

最好影埋相

報去tg

推比tg

做得好

Push

Pish

最好有埋相 如果唔係做假都冇人知

點證明你係岩?

推呀！

有四張圖其他影唔到

push

叻叻

巴打好野

Good

上星期見到
YT8858 白色7人車
PE4325 黑色7人車
唔該晒

高銀巴打

樓主好波

PUSH

Tui

發現狗車要報上tg呀，唔好齋擺係連登

Mb976
4門房車 黑色benz

再接再厲

正皮for 圖

Sn3427
VG 2090

有無見到隔離公園隻橙貓
好耐無見過佢

有冇相影下 唔好9up

良好習慣

上面有四張，其他影唔到

樓主做到嘢

果日黃大仙見到有綠狗係貨VAN上面停龍翔道旁
: VC4373 白色貨VAN

唔爭在加埋呢架SB7591
星期三晚係葵芳狗屋出黎

好叻

1020

source呢？相都無？ 拉

有無入寫個app可以極速查狗狗車？database無=叫做安全上住車先

TF6529 or 6592?
VD7253 or 7235?

兩個後者係google form 之前已被公開的

搭巴士訓唔著都會金睛火眼望下D車, 望下人, 望下車入面,
有機會就會MARK低

叻

係前者，上面其中一張圖影到VD7253

不如襯呢兩日
組哨兵記錄曬所有出入狗署既車既車牌

同意

報上tg bot?

來自公務員:

以下政府AM車借左比(censored)用
水務處 WSD
4297
2136
4738
4897
4292
4712

漁農處 AFCD
2152

路政署 HyD
3112

衛生署 DH
4477
2099

食環署 FEHD
4125
3882
5243
4247
4924
2841

康文署 LCSD
3020
3117
2866
3810
2748
4219

政府物流署 GLD
4653
2625

懲教署 CSD
3893
5844

大力推

推 唔好上錯狗扮家長車

高汁呀

上面有四張啊，其他影唔到

ty 即係VD7253，7235都係狗車

個List 幾好用，建議所有私人屋苑(有私家路)街坊，在活動日子，如今晚，一遇有狗車停泊在路逿，即發警報。絕對有可能救番手足一命

very good

ching 好波

圖？

好波

PB3452 白色 nissan serena
長沙灣警署

幫手report thanks

巴打記得戴口罩
小心d狗睇cctv搵你

之前有試過

叻叻豬

Ho ball

sor大佬

Push to note

巴打好波

721 831

Thank you

超過10隻防暴加便衣狗落緊鑽石山黨鐵

Vt9171
Un5436
Uy 9264
Rv2161
長沙灣狗車車牌

希望將來生個仔有巴打咁醒目

車款嚟講冇問題
應該唔會錯

叻仔tui

這個post的資訊非常有用

我無Fact checked，但係十成九都係Kia Cerato 白色

睇下啲私家狗車去咗邊到可能會發現新線索:

推啊

tg 有bot

叻仔

推
推
推

VH 7263啱啱到咗彩虹站上面果個小巴站

放咗上tg未呢

老豆揾車

無得走 一定要喺狗屋出

唔係個個會睇到呢個post，有咩辦法令呢d車牌顯然易見？？

Fakeyeejoi

保險公司話暴動冇得claim 大家千祈咪亂黎

btw仲見到一衝一豬籠 唔知做咩事

推推推

醒目

推！

支持警察

VY 4675 紅色honda fit
東涌警署 狗仔私人私家車

good

pish

做乜之前記得問清楚律師。

19:25 深水埗北河街，兩朱籠車一衝鋒車，坐滿黑警

勁

好呀

有時出街都好驚唔小心𠝹花啲車

我代表月亮懲罰你

pushhhh

咁叻嘅人第一次見

推
RE6439
TF6529
VH7263
VL3547
VD7253
VJ7253
TW6449
VW2647
TE5247

應該整個舉報熱線

推。

p

vf9214 kia 房車岩岩 灣仔見到

831

好波 全民抄牌

唔可以俾人知

有牌子更好, 有型號再好
可以篩D高價值目標

謝

good job

Push

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

遲d會唔會連車都無number